絕對會鳩賣的傻散VS絕對跌唔閪落的納Dee

三日兩次極deep V
Resilience 勁到癲
Demand多撚到傻